[醫學台]全身麻醉會唔會有後遺症

啱啱睇到有個巴打話佢幾年前做手術(全身麻醉) 之後覺得自己轉數慢咗

但係暫時好似冇咩研究話全身麻醉會對人體有害？

又係你ar

其實好似話冇影響

又係你條垃圾

成日跟蹤我 係咪想cow我啊

同問
因為有陣d check up 都要全身麻醉。。。想知係唔係對人體真係有影響

我呢年幾做過兩次
唔會轉數慢咗掛 本身已經慢

對唔住，我笑左

不安

我都見到
應該無影響掛，中一做過都唔覺有咩影響

驚？

全身麻醉過兩次
無咩分別 (個人認為啦)

理論上唔會有影響，應該係佢智商下降

儲蓄會減少

幾年前剝牙做過全身麻醉
之後覺得記性差咗
返工唔mark低要做啲咩 就真係會唔記得咗做

之前要全身麻醉整番正個鼻骨
感覺好似全身麻醉完，有少少唔記得左以前某一d野，好似有一部分記憶無左咁

我覺得會
之前做左幾次
之後身體好似差左

同埋記性差左

子宮下垂 兼夾勃唔起 內分泌失調

麻醉藥不損害記憶力
舊一代的麻醉藥會在病人完成手術後，約數小時至10多小時甚至一天後，才會經尿液或呼吸過程完全排走。病人蘇醒後，仍會感到混沌、未能集中精神，要待藥力消失後，才會回復精神，故容易令人誤以為麻醉藥會令人記性變差、變蠢。麻醉藥對成人一般不會有長遠影響，至今也沒有臨床研究顯示，麻醉藥會損害記憶力或腦部組織。隨着藥物發展，新一代的麻醉藥逗留身體的時間已縮短，病人在術後半小時至一小時內，麻醉藥已可排走，令藥物的影響大減。

點解有人覺得有影響 又有人覺得冇影響
會唔會係因人而異 體質差嘅會受影響

即係對細路有影響?
利申7歲同9歲做過, 記性差

頭個兩三個月係牛逗左少少
試過明明去過一個地方四五次
突然之間好似完全唔識點去
過左兩三個月之後慢慢情況好返
依家記憶力同以前一樣咁好

利申 兩年前做過要全身麻醉既手術